飆罵狗官致眾叛親離，范瑋琪遭品牌切割

武漢肺炎疫情持續擴大，民眾恐慌瘋搶口罩，藝人范瑋琪因不滿政府管制口罩出口，27日
在私人臉書爆粗口，引發網友論戰，隨即她PO文道歉，但仍有大批網友不買單，范瑋琪昨
日透過社群平台再度發聲，怎料批評的聲浪不增反減，她的臉書也因此雪崩式掉粉至少16
萬人，且粉絲數仍在持續下跌中。

范瑋琪飆罵行政院長蘇貞昌「狗官」引發眾怒，許多粉絲揚言將以前收藏的范范專輯銷毀
，現在就連曾代言過的產品粉專都被「出征」。范瑋琪曾擔任過保養品牌「理膚寶水」代
言人，理膚寶水昨在官方臉書回應：「目前沒有品牌代言人，非常感謝大家的留言與詢問
」，大動作緊急切割范瑋琪，似乎深怕不小心被這波「口罩之亂」延燒到。

另外，有網友在「聲量看政治」粉專提供截圖，透露范瑋琪的粉絲團在28日上午8點15分
左右，按讚數為321萬多，但到了30日下午5點半左右，卻掉到了306萬多，今日已跌到305
萬，可見范瑋琪因為「口罩之亂」，損失了至少16萬粉絲，眼看批評聲浪不減反增，看來
范瑋琪還要在過一段時間才能重獲原有的粉絲數量了。

一時衝動的後果

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

臭雞姊妹呢？

點解佢咁撚on9？
其他愛国偽人都識唔出聲
想捐野咪捐完算

我驚佢出街俾人掉蛋
台灣人做得出

其實擦鞋先最需要諗清楚

抵撚死

台灣做得咁好, 佢又罵,
奶共都係腦殘

都唔止一時 柒左仲要唔靜
痴撚左線咁

人哋大把人民幣賺

人地支那雞，仲有黨呀
驚閪咩

旺旺仙貝缺代言人嘛
仲唔快啲仆出嚟

被幹部幹嘛？这女的小穴，口里往著鸡巴含

有愛支病就死返支那一家團聚啦
慷他人之慨 OnL99

大S 小S 就醒目
捐完唔出聲

唔緊要.肯定中有班國瑜黨on9支持佢
你老味中天電視係咁同佢洗白

怎料批評的聲浪不增反減，

台灣妓者d中文...

范桶抵撚死

用北語思維寫野係差d

搵霸王啦

證明佢on9囉

自己人都唔夠用仲要分俾人

幾弱智先講得出 依d垃圾同賣國無分別

相反小英先確保自己人用

下一步增加生產線增產成為第二大生產國先再出口

依d先係尊重國人既表現

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

我睇到都諗左陣

L'Oreal group嚟㗎喎

跌16萬咁少？

嗰300萬人全部支那人？
佢 憑乜嘢

大S老公係台灣買一萬個口罩 話捐比台灣
比人踢爆咗係因為台灣唔可以出口口罩
先局住留係台灣

正宗慷他人之慨 自己攞彩

我諗佢諗清諗楚架喇
無耐係弱智
近朱者赤

先跌左20萬
我見好多黃絲都仲有like
快啲睇下自己unlike左未啦

垃鳩圾
見到個兩公婆成日扮撚哂野就想嘔
一句講哂 寧願佢係真小人
好撚過偽君子
做雞又要拎貞節牌坊就係呢條臭閪

小鳳姐又出場喇

其實罷工都係
可唔可以罷完工先公佈
次次未罷工都陽哂出黎
最後都係罷唔到工

因為范瑋琪冇捐過錢又想有光環

Free rider

唔好返台灣 呢頭賺完o係大陸度用

原來條友扮自己讀哈彿成十年

計過度過出完post即刻會有支那電視台搵佢出show啦

歌手2020

屌條臭雞真係好撚柒

柒過關家姐

損失16萬粉絲咁少
佢有14億同胞就夠啦

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！
shorturl.at/dtFIU

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：shorturl.at/nqWY3

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：
————————
首選：

ESS Striketeam SJ
shorturl.at/kouUV
shorturl.at/nGHN9

前線手足反映依款超氣密，仲要戴眼鏡都得！而且達到美軍軍用標準，防彈能力極高！
不過好似好小地方有得買，如果有手足知道邊度有得買請通知我，我立即update。
佢有幾個型號，記得買closed vented 先有氣密效果！

Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）
shorturl.at/qzAV3

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。理論上可以阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

個人戴左之後有一條細gap，但戴埋眼鏡後條gap 細左，亦有手足戴完冇gap, 所以真係撞面型

Uvex S3805 Strategy Safety Goggles （性價比之王！）
shorturl.at/ipqS9
Closed vent, Z87+ high-impact rating, 氣密+防彈，仲要Amazon 淨係賣 $85，有手足親自落場試過氣密幾好！適合發夢+SARS，不過有人反映雖然可以帶眼鏡，但係唔係款款眼鏡都得！

———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）
shorturl.at/hlmEL

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented，有心改，可買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

ビジョンベルデ VG503F NV 無気孔 グレ-
shorturl.at/nABEP

手足反映適合東方人面型，但需自行封閉小量氣孔

Uvex Ultravision Gas Goggle
shorturl.at/oyzMS

熱門牌子比人掃左好多，最近有手足推介依款uvex 眼罩。
第一，佢寫明係gas-tight, no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡 （便！）
雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，親自試過，除左大霧之外其他ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有！
有巴打指出太大霧唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）
泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。
—————
唔洗帶眼鏡：
短時間--> 泳鏡
長時間--> Sellstrom/ Ess/ Uvex

要戴：
短時間--> 3M 1621/ 近視泳鏡
長時間--> Sellstrom/ Ess

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

shorturl.at/fpCD5
酒精搓手液殺唔死武漢SARS ?

shorturl.at/cv247
SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具指引

五金地圖
shorturl.at/fwxIQ

樓主請pin

正宗臭閪

你估佢捐口罩係為良心咩
佢想要個虛榮感

P再成個貞子咁

*P到

佢唔係一時
你睇下佢之後道歉d 文， 字裡行間都係講緊d 人逼害佢，講自己好慘咁

佢以為自己擺個和平大愛tone出黎兩邊會受

小ass大ass

仲差d想抵賴話人黑佢

應該以為會好多人撐，點知無人幫拖，果500萬韓粉去晒邊？

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

其實佢有咩叻 除左消費佢老公同兩個仔
唱歌唱到死唔斷氣咁
樣又唔討好又瘦又乾正一八婆相
唔明點解果時佢會紅過張韶涵

唔怕啦 要支那人係FB加番你咪得 即時有14億

仲要扮harvard學生

人一藍...

唔會下ma,
張韶涵屌打佢幾條街

旺仔台灣野嚟㗎

檔嘢唔係知名匪謀蔡衍明嘅咩

仲有人民幣賺唔驚

好慘咪移民去中國
專心賺人仔
14億人點都佢贏
去埋武漢幫手
好多地盤工人要解決性需要

范臭雞 同大小雞 都係仆街
利申張韶涵 10年Fans

原本應該係張韶涵紅d
台灣四大教主之一來
之後比自己阿媽跣咗一鑊先沉咗

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

仲有可以點add？

其實明明大小s仲仆街 點知呢對戇鳩衝出嚟7吸引曬所有火力

睇ptt好多台灣人都好憎犯賤夫妻，本身呢單野第一時間講sorry潛下水應該好快冇人記得，但佢所謂嘅道歉打一大篇野但入面假道歉真控訴你班網民又俾人屌多獲。出幾次post都唔係真心道歉，跟手而家話想約人出黎親自道歉，（被鬧條友都話冇事由佢）又俾網民屌佢而家肺炎已經好忙又有其他公務要做，係到做show阻住人做野

佢地咁fd 臭雞范出黎吠都應該關依件事

戇鳩真係冇藥醫 企硬一邊啦好心
好似大細s咁樣堅決企喺支那嗰邊受14億人景仰都唔知幾開心
成件事係咪好似ming仔咁 話佢藍又唔係黃又唔係 左兜右兜最後搞到成件事7曬 最後瘋狂掉粉 仲要捐20萬

佢根本弱智
道歉又多多廢話， 文字入邊有骨
寧願佢縮埋唔好出聲

台灣啲翻譯書都係極品

屌你老味臭閪

你去微博post細路相比人屌就死曬狗咁

家下對啲自己同胞咁涼薄

Hku space

掃緊口罩

統派黎

佢地唔係蠢
佢地係隱性共諜
正常台灣人奶人民幣都唔會出聲
根本就係滲透左嘅共青團
接到命令現身出聲帶風向姐

麻煩大家去佢地fb派嬲+留言屌柒佢地

中立呢兩個字永遠都係戇鳩仔嘅擋箭牌

以為奶人民幣冇後果

取消佢個美籍啦

呢條臭閪話咩多謝副行政院長(但明明蘇貞昌係行政院長) 「網開一面」原諒佢
隻隻字都有骨
基本上佢唔行出黎跪地向全台灣人認錯D人都唔會原諒佢

留名睇佢有日自殺

順帶一提
微辣果個rosalina都係ig假中立撐范瑋琪條垃圾
偽善到仆街

Po左d咩

香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers ???
印象中係咪有D問題?

知自己係少數派 返咗屋企